有冇人未訓

入黎吹水

可

冇就聽我9噏

講

唔喎

1

以為你0

你就0

屌聽日返學

我絲

所以咪0 好合理

屌聽日返工

屌我未

貢撚勁
搵真銀

你都唔係處

係窮啊

今日係

咬老豆老母

你外號係西隧？

冇用

返學會經

份退休金

搭地鐵啦

不嬲唔搶人嘢

不了
小巴快

搶左我個心❤️💛

係偷

咁快做乜

絲打好warm

訓耐d

要啦 暖女

瞓咁耐做乜

受溝？

做咩

比錢

養生

講下經 輕鬆下

生存為乜

Hi

走轉秋名山？

聽日6點起身跑步先

幾多

溝女 屌閪

有咩想分享 講我聽吓

係秋名山學緊車

早晨

$30000up

溝到就話姐

點解 好chur

生物最基本為生存同埋生育下代

呢個係我set咗成個禮拜嘅目標

利申到今日都未達到目標

首先

聽日8:30堂

今晚諗住唔訓？

真？
用坑渠入彎

一世？

唔好串我

一日

真

串唔起

2點掛

不了
有絲300一日

準備衝落山

Who

小心

廢紙仔

我都中意跑 但懶

毒絲

操體能，唔講住，瞓先

早抖

想識

Tg?

Can

@man4

第二日唔會起到身

屌唔想訓

唔好訓 傾計

幫我比我 tg佢

快

搵我

唔係hamstar??

小妹英文差

都勁

可摸耳中文解釋下

Google xhamstar

懶

唉

抵你窮

咩事呀

係 包養我ok?

唔包肥婆

條女未放低，唔想開始。

我瘦過欣宜

有新就放低㗎啦

hi

係人都係

唔係咁易架葉師父

可以唔係

聽日9點堂 精神

通

過來人呀

荔枝？？

我830

珍

瞓啦柒頭

掛住

???

乜咁早

例子。。。

你今照咗鏡未

嘩屌
你唔講都真係唔知係gag嚟

收聲

佢智障

Mk

咁我照囉

心水清

泡泡

語言障礙

清咁長情

你係

假囉

5is

又關你事？

係 吹？

咁我潛多一陣水先至上嚟

挽留

不敢

毒撚除咗ff可以點

平身

冇
i know that feel

清今日屌咗女未

溝唔到女又唔使轉基嘅

從未屌過

應該問數量

唉
比條女撚

想喇
女人心 海底針

叫開g

你毒條撚

唔毒一早約左女慶生Q

咁多錢買手信不如請我地食飯啦

雞嚟嘅姐

冇人約

唔準你咁講

你私樓仔喎清

邊個9up

你請我咪去

唔請去唔去？

屌
咁都唔係雞
當你atm喳
講真話又唔得

咸青口名會員(紅色)

咁佢有送翻比我嘅
未收到啫

老閪都唔去

5sick

不了
物質撚

諗唔到傾乜

都係frdzoned

你要珍惜呢一啲機會
好過我哋呢啲冇咁嘅機會嘅人

講下你最近點

冇好過

每日如是啦 人生冇乜特別

頭先搭車返屋止 見到暗戀嘅舊同事同個男人一齊
有啲後悔無落車睇吓佢

實有嘅

睇完咪仲傷心

有咩

可能你今日見到靚仔
餐中午好食
早收工
乜都係㗎

我今日見到靚女

可惜我冇j